港製3.4噸日清即食麵 遭支那國家質檢總局銷毀

支那國家質量監督檢驗檢疫總局近日公佈，5月未予准入的食品、化妝品信息，其中3.4噸香港生產的日清即食麵因涉及大腸桿菌超標。日清食品則表示，已經跟從指示銷毀相關產品。

支那國家質檢總局指出，涉及的日清即食麵包括黑蒜油豬骨湯味，及東京醬油豬骨湯味，都是由廣東順德日清食品進口，產地均顯示為香港，兩者均涉及大腸菌超標，支那國家質檢總局指這些產品都不准入口，並已經在口岸銷毀。

日清食品香港回應指，「本公司通過順德質檢局得悉有關情況後，已經跟從指示銷毀相關產品，並對同一批次的產品進行內部質量檢查，證實產品無質量問題」。

同時被支那國家質檢總局抽查而不准進口的，還包括由江蘇海企長城股份有限公司進口的87kg日清雞肉味即食麵、105kg日清芝麻油方便麵，味霸國際貿易（上海）有限公司進口的20.4kg日清迷你型雞湯味即食麵、46.2kg日清鮮蝦味即食麵和34kg日清咖哩味即食麵。

老屈

日清冇比錢

收唔足錢

又想收黑錢

食番支那出既麵啦

抵死, 香港製造就賣俾大陸, 但就屈香港人食大陸貨

食你嘅康師父
日清

即食麵本身冇乜水分, 照計唔會有細菌可以係麵到生長
果兩款我唔知係用醬料定係調味粉
調味粉就冇乜水分
醬料嘅話我諗本身鹽分好高
照計都係不利大腸杆菌成長

銷咩毀丫,之後咪又比班官員拎哂去賣,仲要大大聲話係香港貨

事實證明香港食品極度不安全，請各位中國人不要再到香港買了

銷毀係咪即係食曬咁既意思🤔🤔

做得好呀, 以後港制野唔好再輸入大陸喇

邊個得罪支那大官呀

寧願食日清都唔食大陸康師傅

邊個程序會有大腸桿菌

緊係做你架 唔係大陸堆假野點樣賣得出街呀

冇畀過路費呀

日清香港廠產品送上大陸
大陸產合味道就要香港人食

日清公仔麵香港製

香港有無覆驗過先？點撚知佢點驗法？

我就唔信啦
無啦啦就係個車貨有問題

係大陸化驗個過程。。

上面既巴打們知道得太多了, RIP

做化驗條友痾完屎無洗手

做得好大陸制就香港人食 本地制就外銷 屌你老母

Cls

日清都係抵死
幫唔落

點解香港貨要拎上去賣，好似唔符合成本，迎合大陸人？

兩邊都唔岩
打和
super！

合味道依家真係比狗食 難食左又貴左

係唔係代替水浸物資

係咪食完痾返出黎有呀

3.4噸可以賣幾錢

用個胃去消毀

大陸D公仔麵竟然合格

10萬左右啦

其實有可能,我都用水喉水玩過大腸桿菌實驗,成班得我一個check到有菌。

好似唔止喎

1t=1000kg
1包日清=100g
差唔多啦~

驗你老母咩，點會唔知呀

冇比錢或比唔足錢 咪超標囉
比足錢既 話知你用山埃當麵粉

呢招靚, 俾唔足錢就唔俾過關,

貨可能仲要大陸拎埋, 暗地裏再賣,

中國又成最大嬴家

但係賤呢

大腸杆菌笑左